天文台係咪開左淡？

屌你老味
個風咁遠都掛8號
全日冇市on99咁係屋企
美股升咁多港股都冇得食

真
冇得睇市心癢

你真係以為港女會跟美股上啊

掛風球條友lc左今朝6點8號
唔想豬錢夾粗話到價

屌你老母今晚美帝
唔爆上我就屌爆樓主呀

天文台唔想比人斬倉